林鄭拒絕撤回(落台)太自大 每日盡情破壞

你有冇關心個香港依加發生緊既事
你有冇擔心個未來又會唔會去正視
究竟幾時開始 人變得冷漠自私
淨係知 點樣追求名利易D

簡簡單單 個香港一步一步被破壞
科技將地域拉近 人既隔膜擴大(唔夠功力 無能為力)求高手
再咁沉默落去 好多自由已經冇哂
政府(林鄭)既貪婪 繼續破壞香港人生態

佔中 種種衝突每日百萬遊行
DQ大話濫捕仍然係到不斷發生
林鄭再係咁 我地唔歡迎狗官
再係呢一到廢UP

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推